hi 淡友(938)

hi

升

對唔住鳩sir

做左熊軍叛徒，見個勢唔對路

競價時段，走左

最多應承你今日唔做牛軍

等佢彈多啲追沽!!

牛軍必勝

牛gel

大家記住唔好做壞人啦，唔係日日比人挾

點解會咁嫁
兵敗如山倒

多謝今日追沽追熊嘅傻淡，全靠你地個市先有得升

轉埋燈都唔奇

恒指今日會唔會轉燈

深成追返曬成個疫情既跌幅

我啲牛276入

幾時先返到家鄉

港女龍市驚西咩

我都係..

衝啊

最高位入...

又溝

大戶要挾爆熊軍春袋

我隻牛

假到呢

已經無野可以阻止到個市升

怪獸巴

走鬼先

呀爺真係癲⋯⋯

唔好買熊啦，贏面太細，回頭是岸

我都睇化佐

鐘意造市就造飽佢
之後撤資唔同佢玩, 等佢自己單機

好升得

硬淡: 死唔信個疫情搞到咁都會升!

牛市

似想插多棍引熊

跟轉淡先

北京封城 好消息 升

痴線 上返星期五個位 然後繼續gogogo

熊得未

封北京=龍市

二幻八

小心遲啲感染人數大幅下降
大陸造市好易
官方一個減息
一下夾到熊軍爆春袋

屌佢啲"治癒"case假撚到, 遲下好快升到50%

人都死哂數字一定跌

港股真係好on9 轉玩美股算

假又點
其實投資者or大戶信就得

日日都有人咁講

咩事

其實武漢個數少緊
如果香港無大爆發
熊軍就會

DLLM 清埋正股倉
all in TQQQ算

真係熊得啦掛
冇力

你d大期肥仔了

美股都夾爆淡友

恆指收復超過200點跌幅 牛軍或成最大贏家

大戶真係唔個羞

牛 G E L 牛 牛 哈

上證勁到
港女點跌
阿爺托到3000先收手

唔似 似高收

bloomberg又引淡吸貨成功

280都未到，繼續挾

好擔心熊軍，唔好死哂呀，死哂就無野玩

唔係轉燈咁老土掛

未夾完今日274 聽日278

輪商食格嚴重 散戶高呼「操盤員死全家」

27070食左執1800點
271-左5 27150止嘔返250點

熊軍真係永不悔改
個個都做估神走去沽空
輸咗又話假市
有疫情就一定要drop to zero先叫合理咩

等睇轉燈之後熊軍出嚟大叫港股已死

放心，仲有班安心熊硬頸熊係度

鳩SIR比人挾到懷疑人生

熊完再牛了

where?

但又真係跌得少不過托市太明顯，無謂硬碰送錢

long put權小賺果陣走唔切
返黎倒升 反手call上 無限復活

鳩sir春袋爆未

大陸死城咁 都升到好似無事咁 無言

有大陸客send張咁嘅相比我
你唔好理佢係咪做假，總知就牛gel

食左注道指先
130 點

到頂了

都死9哂緊係無人中

熊軍加油 唔好打我把啦

佢應該27400-27500沽，有水位

幾日差唔多跌哂一年升幅，唔少啦
同埋放水救市又唔係第一次見

你大佬燒腩四寶飯打你把

美琪暴跌

屌，一望個名

屌

次次一入就轉方向，有冇咁燈。。。

個名⋯⋯

你得兩寶 算啦

四寶win

隻牛走早左

準備

仲有百5點⋯⋯會唔會好似上星期咁 午市之後抽升

有冇咩牛 比隻黎救下命

有張沽
幾時食好

即市準備出第二個頭肩頂

IG突然巨棍上

要跌都係夾爆d熊先跌

點解頭肩頸係升
我係咪睇錯書

感覺都係咁⋯⋯

你冇睇錯，全因有阿爺

頭肩頂＝升
頭肩底＝跌

呀爺出過本新書ok？

頭肩頂成型

千升

G持

今日轉燈

成手熊 走唔走好

升完 熊得

走啦我已經轉左軍即刻執返少少

gun

我都沽緊期指 未驚過 假到咁

捨不得

睇你有幾本金頂啦，熊軍本金多基本上冇得豬

鳩sir都拋棄左我地
我地係前線打生打死
利申 仲沽緊

身懷六甲可唔可以向左邊

本多忠勝

現在只是站在巨人的肩膊上

幫牛軍開心下先

我希望打把呢隻牛

造市 唉 早知唔同錢作怪

玩左2轉手 汁左千幾蚊

食飯後轉燈

上星期熊軍小將軍。
今日我牛軍
燒腩巴將軍的回來

有冇轉燈睇下

核平武漢
感染源頭已滅
萬升

又放水
勁唔健康ge托市

核平武漢
重建GDP爆上
萬升

今日都轉到燈我真係冇嘢講
明明應該268

完全對沖喎，都無淨投放

溫妮巴 牛軍船

收到風 午市調頭急插
跌幅擴大至1600點

個個都放棄

g持

你係咪打錯字 暴升1600點 上返星期五DH

老美呢? 咪又係有升冇跌, 但升足十年

咪整沉我架牛船

唉反手轉牛算

長牛必勝

上星期每日都咁諗

Hktv 升到把把聲

都話千升

新年前後牛軍哭喪日，放完個假變返熊軍哭喪

free fall

收到風，收市26800

258好唔好？

好快千升

你班熊皮牛成日燈

有時為左啖氣
為左追番少左既profit
越追越輸

要停一停，諗一諗點解會有咁既情緒

大棍落

牛軍架船太多人，沉緊

引熊

輸撚哂佢我最開心
我要所有牛軍死
哈哈哈哈

熊軍出征

走呀

頂住咗落唔到

走鬼, 唔熊都唔好牛...

加沽啦

依家牛佢老母

巴打咁勇

成朝好多野做
岩岩先開AASTOCK望一望
嘩,又撚狗

港女好撚狗爺閪大插但港女頂住，又比假希望熊軍

中間位
但似引熊多啲

大插？

agger 覺得275收市

特價都唔掃 加價先掃？

連登10點就大棍，20點就股災架啦

睇下圖先wor 巴打

呢個post好頂癮

hi，我係燒腩四寶飯

四寶sir

打死哂班牛軍

封上海 = 萬升了

喂！！！救命啊！！！

牛軍 特價牛 all in

封=受控=萬升

一陣全部打晒靶...

係咪要分裂
群雄割據

上海封埋 升

要殺279 熊

重大利好

cfd 點差唔係重埋點
滑價先最慘

滑過溜冰

牛皮熊又湧現

邊度講？

仆街上海疫情受控了

邊到講

唔知，汁下口水尾

有咩可能

引完熊準備爆升

萬升萬升萬萬升

蘋果同各大台報都有

海底撈跌撚左5%

佢好似日蝕幾億, 執緊幾百家

有J圖未？'

咩冇可能呀，定你想造謠

600億
比早幾日少
姐係阿爺未出手
牛gel

今次單肺炎爆到咁都仲二萬七, 港股真係好撚癲

1137 半日無睇 6升到6.5

和或賺
可能繼續留

忠誠勇毅冇得食了

咁既境況先跌5%

呢個世界無野阻到港女

除時執埋都會爆升

掂，入得牛

斬殺牛軍
有冇牛軍跳船 無任歡迎

封城

咩叫滑價?

其實伊隻唔錯, 睇位撈下

我睇佢26988 去開-
落完盤佢實際26991-

更正冽子
實際26985-
變相偷左三格

仲要本身好似降評級跌左浸
唔知有冇記錯

頂
入左支票唔記得轉去支票戶口
俾中銀扣左150

冇！果時兩幻狗跌落黎

飯後有戲睇

日日撚狗市點玩

post D J圖黎先
唔硬點插呀

IG呢個GAP咩意思

師兄有料，神一般的操作。想跟你揾食

你呢個係hehe台，not成人台-

慘

咪又係成人台啲post

唔係個個做到, 同埋偏向賭博

緊樣，硬唔起啊！，係咪有啟示？

岩啊，真心唔建議學我咁玩，好易輸到仆街，最緊要唔好買極牛熊，好易損手爛腳

睇黎呢度7 成巴打熊 3 成牛
okay 1 點入熊
57988
sameboat

反手牛

今朝張熊睇遲咗兩分鐘個市就已經升返

明市托市仲入熊

啲錢自己會唔見

巴打咁睇唔開

咁架咩

托

你熊咁近好易出事

唔過咪冇事囉！

好多人輸錢都係因為咁諗

平佐倉未

月供要捱下貴貨星期三先跌啦
批准？

點樣諗會輸小D？

你好挑機 feel

:sorr!! 禾都覺有小小

有冇牛軍

禾上黎9up多，勿見怪

我

我研究左陣點解今日唔放水都升
結論係 d人以為會放水入市
等陣發現冇就直插

北京（京）
天津（津）
上海（滬）
重慶（渝）
四大城市都封城
D中國工人點樣番去復工呀

托爆

home office

工人喎

你一點先入，不如留返啲錢食返餐好啲嘅

廣東無事

殺晒啦！邊有工人呀
申利:9up

好快封埋 攬炒但Hsi繼續千升

準備好未

浣熊巿

熊一熊再入牛

一開即跳落去

一出閘隻紅又彈兩格

牛

有無牛仔傻鳩？

一開爆跌
熊gel

如何回到當時
猶如恆指九千三百時

站時放緊頭，希望一陣唔好腳軟啦！

北京封城，皇帝走埋佬
你地買牛？

V緊

托，係唔需要原因

最多咪跌一日
聽日又造市升返

國家隊呢？

熊軍手下留情呀
念在當日牛軍都冇殺279，比條生路黎行下

聽日返手就殺27900

開張-試試佢先

無事啦

呀爺又托返上。。。

熊軍我地要比d耐性，總有一日會跌返

-先

夾！

炒市好悶, 聽下歌

熊gel

牛軍驚閪咩，熊軍咪威得一陣

27107+15

仆街 開左- 輸緊30點

出左熄勞
信就跟啦

等睇聽日又升

平倉反手跟你

當這盞燈轉紅便要別離
憑運氣決定我生死 ~

玩即市唔跟我預左訓街啦

平左沽道期沽先
50點

巴打有料

有料

今朝唔錯
食左130 點買上再食多50點買落

熊軍呢？high左有無十分鐘

今朝低位揸恆期
高位放左 跌小小又追
之後11點幾止蝕

千升，指日可待

今朝一開始好fake
差d 震走左

追牛啦仲望
3日內278
怪獸巴字

假既市維持到幾耐

做你對家
溫妮巴字

受你

做你對家
雲化巴字

對家+1

未必係今日

日市打晒交，大戶要收市做動作

得我真

一日可以有幾多個頭肩頂

一分鐘轉得好快

我今朝見住佢出左2次頭肩頂
兩次都係升到仆街冚家剷

追返個30點啦已經

13:37【中国开发新冠病毒疫苗开始动物试验 最快4月进入临床】财联社2月10日讯，据第一财经，中国科研团队宣布，最新研发的新型冠状病毒的疫苗已经开始动物试验，最快4月进入临床。这距离中国疾控中心1月24日成功分离我国首株新型冠状病毒毒种仅两周时间。(来自财联社APP)

繼續做市
我睇你頂到幾耐

點止
我反手開左2張

有解藥千升
死100人，千升

萬升之日

我覺得唔應該係呢d中間位做

真係升 上面有276 250ma比你熊
真係跌 下面又有位比你牛

qq延遲復工

今日得個睇字唔敢入

我想要高追張gif

now有位你唔入？仲想dl?

中間位唔洗入，原因同上
有profit隨便賭

同我燈死牛軍班仆街

又多d 人打機， 升

仆街砍家鏟仲唔跌

淡友唔好咁多幻想啦

牛皮
悶撚到

又磨到收市

老老實實，跌得咁少，聽朝準備又升

700起到死托上400
等收皮啦

年中唔少人死喺QQ手...

吊 磨市到 唔玩

其實而家係咪差唔多跌到最低位

今晚10:30！！
不問價SPY LC 340！！！
21號到期！！！！！

黎料

道期開始有d 動作

無料到

牛軍

咁托法想跌都幾難
過多幾日啦

等陣你就知咩叫freefall

即刻上番去

你係咩網睇美期？

當國家隊流？

巴打聽日好難跌到落263喎

對廢淡好失望，吹到末日都隊個市唔落，想買平都唔得，垃圾

我未見過月供日會大跌

無力落又，又要等

我岩岩用擲銀仔大法測出聽日有99.9%跌, 過夜試下先

傻淡爛泥扶唔上壁

傻淡仲有咩招，出哂佢啦

我測到50%咋喎 你咩銀仔黎

如果爆石, 屎數量係單數就係牛, 雙數就係熊

賭波買半大仲正啦

女皇頭, 有英女皇照住, 99.9%中

學到野了

根本跌唔落

好悶升又唔升跌又唔跌

個市妹撚左幾個鐘

屌，我用人民幣100%中

牛三來了 快快入牛

求水晶球準繩度

原計畫延遲一日 聽日268 後日263 大後日 掂260上

下星期210

講個笑話

經濟瀟條

哈哈

失業潮

邊有274熊

低開買牛無得輸

禾咪企左係27448 lo

今朝咪9:15不問價追左+

好悶27170食
袋多900點

仲有冇位升

次次都係咁買，呀婆都識

會減色，鬼佬又減税2.0跌一萬典 誇張咗
申利:都係9up

會有272 唔怕悶可以睇

strong hold

禾撚，要大選後先睇到真張

其實好低息了

有咗無限qe同無限減息都好難做到

没有最低

又升

下午開波 再夾上 真係啊婆都識買

272未

今朝掂左計唔計

唔計

又磨 收工算 今日反一反手回返一皮 仲有14皮要追

用幾多錢追返140k?

股票設計出黎係升架嘛

好似好有道理咁

我得返110k下下都all in
我係一個好唔理性既賭仔黎

封4個主城都係升

上ig玩daily option啦 一鋪過
2倍幾咋嘛 有幾難追

今晚
8點08分38秒
準備開壇作法
斬殺仆街造市大戶

中國１月ＣＰＩ漲５﹒４％超預期
// 食品價格上漲２０﹒６％ //

鐘南山改稱支那化武潛伏期長達24天

即係更多維穩托市政策排隊出爐
升！

要跟熊了

核平湖北，再起過gdp gogogo
又升

肯定磨到臨收市又大棍上

倒升行動, 正式啟動

有冇轉燈睇

普京減息1/4厘

今晚道指同我上番294

熊軍最緊要夠定，坐係279根本唔使驚

唔關事啦 得美國中國減息關事

ihell巴 同我一齊10:30開LC S&P 3400

Long call 姐係買上？

玩撚到普京減息

4直轄市封晒，唔升等幾時？

國家隊入場未...

支那死俄仔都煩，
少左個契弟

有時差？

係呀
下星期3500就賺18-20倍

熊軍需要你領軍

3點神秒之力

轉投左牛軍

大戶想點

千升之日不遠了

乜來架18 倍cls 架

格仔都爬唔到

LIDEX
牛過
熊過

道期
走左先再睇多陣

有冇得買LIDEX?

牛4:0熊

少少咋啵

引熊棍？

上唔番29150 就會跌

似

跌呀

升呀

呀爺好癲
係咪唔比沽

推

企到27200 allin牛

十連升 都仲得

今日啲大股冇乜點落過

牛7：6熊

9988 3690跌到傻

真係唔跌架喎

今日追熊唔洗驚
聽日先會死

聽日實彈

尾盤再夾50點

唔覺

升升升升

直上三萬八

聽日1幻8...

托市托成咁邊會跌

熊軍必勝，習大大都離開北京，仲點會升

開始打交

大陸一沽就直送去火神山

3690跌成5%太多，仲要無消息

牛9：12熊

比你燈左落黎

好撚悶

扑暈自己, 月尾起身見1萬8

51913 800,000@0.029

買定離手

ALL IN 牛啦咁多利好

諗緊好唔好 吉倉睇支爆

買牛日日賺，月月賺，年年賺

我不問價清哂熊

牛12：15熊

祈求天父做十分鐘好人

尾市會唔會夾到轉燈

唔會啦

英鎊暴跌

熊船要開了

我仲未走

冰山就係前面

牛12：17熊

聽日會唔會夾死哂啲熊

算數 走曬牛算

仆街禁禁下電話過咗4點
熊過咗

帽事既

屌，我都係，好on9
59分入去，趕唔切

個市太悶悶到唔記得時間

今日唔敢過 完全無方向
每日炒百幾點上落算

今日鑊利：0

279熊？

其實依家大家都識玩，肯定有人投對家
我就唔信有咁多人敢買牛過

x3

熊過

聽日有可能落270/ 升到274

多謝你嘅分享...

有國家隊點會落

國家隊有閪錢咩

準備又爆升。。。

I mean 開市 270/274

禍不單行！支那四川大規模爆發曾「禽傳人」H5N6禽流感疫情

即係支那又可以自我發展! 又嬴! 升!

可能落埋聽日呢 今日都唔夠力上啦 下午直線咁濟

十二碼一係入，一係唔入

收工啦 聽日先托

期指又黎料

聽日月供日

都係要跌

空哈哈保平安

都唔夠力落。。。

10手近牛玩下

之前大成交連托四日上升咗成千幾點 就係話俾你班友知唔好死沽 我斬你㗎
震懾完就知你班友驚就唔理 d錢留返搞大陸疫情

空倉渡日

#metoo

硬淡: 一定跌!

聽日升

期即刻爆落

我個時吉利從16.2跌左5%，15.5入左結果跌到PK。

聽朝升返晒啦

吉利d垃圾國產車點同網聯網巨頭ATM鬥

暴跌

何止
股災

最近劇本都係咁
日日撚熊軍

沽得

熊軍淨係可以對住個夜期打飛機

係架啦 打得好撚爽

但又真係有影響嘅。。

係 打得多身體差咗好多

港女朝早比呀爺輪，晚上又到美女輪

頭先邊個話升

走得快好世界

燒腩四寶飯
窩蛋免牛飯
咸蛋叉燒飯

仲有冇？

牛撚熊掌飯

大dodo 開post 問有無公司會肛探，代表乜

聽日點算

插底相反

熊佢老母 2萬2見！

美期冇brake

沽左，頭先轉買上stop loss 左

熊軍咁快gel
我又可以放心啦

18000見

夜期暴跌牛軍應當悔改

聽日低開270 先殺270牛

日日都係咁
夜期跌完開市就冇事發生過

咪由佢地興奮下

沽唔沽

一開棍上

股災喇 仲未止蝕？

沽緊啦暫時有60 點

1629大法?

都係沽恆期算
美期驚驚地

笑撚死大棍到，啲熊軍又係邊

Stop loss 左食左40 點

overall咪都係跌
等陣一開270

升緊

今日熊左一陣都轉左做牛了

我又做番好友

買左59521點算

聽日數錢

執屍

認真點算

夜期爆升熊軍應當悔改

等數錢

降準呀，牛gel

港新增兩確診新型冠狀病毒個案 食衛局籲戲院、卡啦OK等停運

Gg

全港停運最好
反正都無咩產業
香港得賭場

大把酒樓唔開夜市
打邊爐都GG
香港經濟死得好快

-1

班傻淡燈到

期指仲係低水
4:30收已經低過4:08
驚閪咩

睇左3年市
好少見夜期升得咁急

痴撚線 大棍暴跌10點

屌你10點

好友呢

依加股joy式暴跌緊20點
2幻點開市

夜期10點已經好多😰

熊軍又贏，輕鬆

今晚外圍實彈啦 上個星期跌咁多
牛gel

咩事大爆跌，係唔係宇宙大爆炸？

美心集團發表聲明指旗下兩名員工確診感染新型冠狀病毒，北京樓旺角新世紀廣場分店及北京樓中環歷山大廈分店暫停營業14日。

美心指出，兩名分別於北京樓旺角新世紀廣場分店及北京樓中環歷山大廈分店的員工確診感染新型冠狀病毒，現正於醫院接受治療。他們兩人為親屬，於1月26日參與同一家庭之火鍋聚餐，其中部分親友亦於昨日 (2月9日)確診感染新型冠狀病毒。

為安全起見和同事安心，已安排這兩間分店的所有員工在港自我隔離至少14日，公司會密切跟進他們的健康狀況，暫時未有發現病徵。為配合分店運作，這兩間分店暫停營業14日，並於2月9日晚進行徹底清潔和消毒，所有已開封或經過處理的食物已棄掉，確保衛生。同時，公司已主動聯絡衛生防護中心，繼續跟進及處理事件。

集團指重視員工及客人的健康和安全，並密切監察有關新型冠狀病毒的發展。公司已於旗下所有分店加強清潔消毒，員工亦須嚴格遵守相關防禦衛生措施，以確保提供一個安全衛生的工作及用餐環境。公司要求所有分店員工值勤期間佩戴口罩工作，和每日量度體溫兩次，如有發燒或感到不適，必須盡快求醫，及留在家中休息。

另外集團亦已暫停所有來往內地及其他國家之公幹及會議，以及要求全體員工申報外遊記錄，若曾往返內地的員工，須在回港後自我隔離14日。

【武漢肺炎LIVE】19人超級邊爐再多1人初步確診 強制檢疫2人失蹤警發通緝令

上月26日在觀塘Lento Party Room一同打邊爐的19人家族，三代同堂包括兩名內地親戚，增至10人確診感染武漢肺炎病毒，全枱有逾半中招。衞生防護中心暫未能查出病源，暫定個案屬本地家族性爆發。

食衞局等今午召開記者會，介紹疫情最新情況。當局最新公佈指，目前有1,193人須接受強制檢疫，但當中有2人失去聯絡，而警方已知悉事件，並就事件，將會發出通緝令。

跌到
熊gel

唔好跌啊啊啊，破產了

北京樓，個名都衰過人

照舊 聽日唔跌
係紅磡派一百隻medicom 口罩

Up!

Thanks!

巨棍

平行時空？

ABC 呃貨 陣間直上28500了

首先！要有一百隻口罩啊，清！
你肯定有

急彈

700 點解可以咁硬淨

Jump
大插

呀爺托

大大力插落去

溫妮正到仆街👍🏻

我應該錯，stop loss 左

又要打分析

賭仔廢老末日
【武漢肺炎】紅磡觀音廟取消借庫活動

等今晚美帝一插，搞掂

死都唔穿29030

繼續牛
我地2萬9見

咁要幾多年後先見

好快見到 呀爺托到熊軍大戶都投降

首先所有人呢排唔確診玩完
1個月內 / 4年內 / 永不

WHO 菲律賓：武漢肺炎病毒能存活於炎熱、潮濕氣候

想借個位問下牛牛點樣睇
咩價位咩時間有人買左幾多股，賣左幾多股

呢個位禁唔到入去睇

用aastock

好耐無見過綠色

富途唔係有得睇？定要比錢先睇到

邊位大戶巴打按錯制買

勁大棍

聽朝你會見到

終於有綠色

牛軍做咩咁開心，綠燈都仲係低過收市價

暫時好似得恒河個班大佬無病？

油價上得返80美金就有機會

牛15:23熊

59521聽日會唔會收皮

驚閪咩
區區qq
有何能耐？

點解買咁近
夜期升得咁大棍有d唔對路
聽日可能又比爺閪託

QQ好難講 造市工具

我無睇路

托上比月供接貨先啦

番工對沖啦

冇咁易 41 0未驚過

向下火箭？

螺旋走勢

夾淡

熊船又沉

呢位新口面都開始痴痴地

睇啲點

美期又要等佢爆邊

原來出邊有個Tesla 淡友區

目測聽日升600左右
下星期上返29000 之後free fall

一睇就知9000億未開始用
今日撚下散戶姐
聽日升夠700點 直上279

聽日千升

上30000

夜期好硬 千升？

夜期跌得個小小 渣到死

恒河一早有啦wor...
暫時係窮國冇人去冇人出反而冇

267 ok?

似殺274熊

但除左一開始嗰幾個之後都冇!

印度「七百人住武漢」沒人感染！全健康回國，網驚：接下來買爆印度咖哩

我睇未咁快爆上，之前要靠ao先打到402熊

今日見唔返402，有profit應該熊爆佢

美期仲未有方向
好悶

好少可橫行咁耐

是但打穿一邊啦
我自己想佢落gei

就講就跌

嘩，夜期大跌10點，熊gel

夜期股災啦牛軍聽日點部署好
好似今日咁，呀婆都識玩

收到風..
今晚老美會突然破壞式千跌

除咗破壞式個有咩式？

方程式

紫巴多d入黎9up啦

大佬..搵食呀

唔好日日都懲誡d熊軍....

開市食糊反手牛太易玩了

都係果句 我都唔睇好佢升 但就算跌都會挾到淡友頂唔順先跌

大插了

開市頭一個鐘就一直升。實在太容易玩了。

股災啦

下跌空間唔大 跌極都跌唔落 牛軍必勝

嘅位巴打我記得你係熊軍黎咖喎🤔

美股真係跌唔撚落

一支大陽燭

年年都話就爆，今年似最近磅
Fail State啦

夜期大插1點

轉埋燈升上去

有無人可以解釋，美帝升夠未

升災

牛軍又然

係唔係真係想殺左279先肯跌

侵侵一陣好似會講野

啊婆都識買

跟跌唔跟升

而家香港係調返轉

一野減支關稅...

港股 又唔跌了 聽日平開 向上升啦

牛可以開始數錢未

直接免稅 再送100億個口罩比支那

係咪可以出定黎開party

減關稅就大鑊

你唔係牛咩

可能加關稅呢

邊度睇到侵侵

侵侵吸夠貨 係時候升

淡友

仲低水緊百幾點
咁開心做咩

低水都照爆升俾你睇

侵有全國講話定咩嘢

今晚又ATH

唔通俾我番家鄉

夜期升唔起

根本美國經濟就欣欣向榮,係民主黨班賤人想討好中國同墨西哥出賣美國經濟

標普衝4000點

身在牛營、心繫熊軍

記唔記得有一日道指試過千升

Cls

留名睇聽日爆升

已重牛

張沽平左未

打中左stop loss
呢棍好堅，要檢討下咩事

每一日都千升

收到風 一陣千跌
牛軍睇路呀

又水鳩人 牛三緊

升嘜9你唔洗理，總之就係升！

啱 我就係要呢啲

收手吧施主

每升500點就溝！

美女隨時呢2日又破頂

屌你 又話熊

我買左上，睇下到唔到

大選前美女只有一個方向話知你咩分析都係假

今日都破比你睇

唔係好夠力儲儲下就夠

高位磨喎

聽日，牛軍將會吐氣揚眉

夜期做乜突然插

撚熊 沒事兒

應該無咁變態今日就打穿
過多幾日就應該夠力，慢慢上仲好。好似282 上294 個段咁

嗰段都唔算快咩
日日裂口上

今晚真係減關稅嘅話，聽日肯定千升

肯定唔會減
之前美國商務部已經放左風

有講過咩

轉燈味濃

我都搵唔到

沒啊，純粹9up

爭啲平沽 屌

Hahaha
頭先係290 彈番轉頭我都唔知咩事

sorry 係因為我平倉

咁夜記者會

社區爆發

0005

#深夜突發

編輯注意：衞生防護中心總監會見傳媒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

衞生署衞生防護中心總監黃加慶醫生、環境局副局長謝展寰和香港大學李嘉誠醫學院微生物學系傳染病學講座教授袁國勇教授（二月十一日凌晨十二時四十五分會見傳媒，匯報新型冠狀病毒感染個案的最新情況。

【淘大2.0】長康邨康美樓疑U型渠播毒 樓上樓下齊中招 逾百人漏夜疏散

淘大翻版

要千升了

仲升mud鳩
普通市民都就嚟死

真 死一件升500 希望死返一半人先

愈死愈升
已經痴撚左線

就算唔減 聽日都會夾爆淡友

社區大爆發
仲唔千跌

已經隔離 沒事兒 千升

Ig繼續升

所以話，別人恐慌我貪婪
4幻gogogo

屌你老味社區爆發都升

夜期完全無反應

雖然牛左 但係真係唔明點解

可能大戶壓彈弓 聽日一野低開幾百

我牛左都唔明但唔會走去買跌咁解

爆得愈勁升得愈多

聽日開波仲有得升，真係乜都得…！！！

熊軍準備好未？

賭錢要跟紅頂白

牛佢老母

淡友係邊

點解 夜期/IG 沒反應

陰跌
算啦無心機炒，命仔都就無今日唔知聽日事

睇怕天日先插再彈，月供完股就會磨到妹妹地

似平開，陰跌

升500，我就入伍陪你

升災了

社區爆發
長康邨 仲有得升？

又要講多次

恆指升跌從來都唔係跟社會情況

經濟越差，股市越好

跟到大戶風向就有錢執，不過社區爆發係個好藉口比大戶做低個市殺牛

阿爺》大戶〉傻散》傻淡

尋晚美股後段又爆上去

今日又升

昨日的高位27314 低位
低位27044

守十天線
週日線 陽 利好

上週高276
日線20ma 278

暫時傾向本週range 上落

股市一早反映左

國家隊落場未？等搭順風車，在線等。

牛得

今日轉牛軍

睇黎尋日隻熊開市就打把...

唔會啦⋯

都話今日升

廢淡真係

尋日好多傻淡喎去左邊

做得熊軍就要定，279驚咩？

99.9%都唔中，掉左個女皇頭一蚊雞先

不問價追牛

今曰夾淡夾上275做淡真慘

700今日會升幾多

仲有二百點到打把

咁驚就賣咗佢啦⋯

聞到升gei 味道

買定離手啦喂..
牛

淡友又縮返哂入個閪窿到

700唔好升咁多我要走架

但個升幅去唔到幾多

牛仔

一陣月供仲要爆上去

真, 估今日都係磨前後一兩百點

R哂頭到底升乜野，係咪愈多人中招就升得愈勁？

即刻爆畀你睇

275

我屌....274一開市打撚咗...

410

話左牛啦

頂住好無

港股不嬲假

正呀 有得沽

琴日有巴買左27000牛冇跟到

确診人數愈多，恒指升得愈勁

笑左qq 407熊應該會殺

隔夜牛開市即放返cap熊

社會爆發都升

廢淡又比人挾

屌....
牛過諗住燈牛軍
點知真升........

279熊軍，莫怕，幻覺黎既，嚇我唔到既

吊 冇牛過

Wa diu 275 cls

姐係代表日後康復人數愈多

大利好

唔升點跌

買得多唔多先

short

用5蚊準D

呢兩日唔駛旨意走呀廢淡

279幾千張熊證

你啲熊走哂未

就快平水啦

今日大單邊 dh收 升600

呢兩日唔走唔駛旨意走呀廢淡

無呀
窮撚買左一手
勿笑

唔好咁快升
未買齊貨
黎個大W先升啦

講過既野唔再講

止賺位繼續向上推移

收到風 一陣轉燈千跌
反向大奇蹟日

52035 10倍熊

中國肺炎如果證實可空氣傳播！已搵到新傳播途徑，增加防範意識，升

操市大國

淨回籠2800億啊

買熊輸死

Hi淡友在哪?

做淡慘過做雞

美國巴巴升到癲，香港巴巴跌到癲

縮番入閪隆

升乜鳩

一日仲有傻淡 一日都係會升

死一個升一千
確診2個升200
合理

肺炎人少左, 人均GDP上升

等陣現貨開再上， 月供棍再加多腳
直上280

有人確診

死100個咪升到6位數

留名睇今日290

今日要殺27900熊

想問月供棍大約幾點?

升爆氣流斬

不問價追牛先

10-11

琴日加左牛食少少先

跟住今晚道指納Dee ath 再拉多野
恒期290 好快到

DL已出

尋晚S&P直衝ATH

爺閪真係好癲，托市真係世界第一，就快補返哂

冲唔上喎

柒婆9:45
會升定跌

一陣仲有月供棍喎

但係7婆講野?

千跌準備

暴跌返落去

上證跌港女都可以升

跌比位入牛
琴日加左今朝食，945回再買，劇本寫好

Qq做乜鳩爆升

好撚狗
仲要托比月供

比位月供入埋先跌

托畀月供

繼續挾死班廢淡唔好比佢停

隻吉利做乜尻

船巴

好似中銀今日 滙豐聽日
source

50261 極限熊

消息外國上市炒緊

往死裡跌！！

呢位巴打好勁，信左你繼續爆上

BINC